1633有無人買

有無人買左1633

下隻1611又有無人入？

市場傳聞話睇 .... 蚊

已走

今朝最高位 3.1 就係我架啦